【遼寧號訪港】航母粉絲大豐收 千元搜購紀念品包括T-shirt、帽、戰機模型

【遼寧號訪港】航母粉絲大豐收 千元搜購紀念品

遼寧號有紀念品出售，包括100元人民幣一件的T恤、150元人民幣一套的開信刀，殲15戰機模型更要售400元人民幣。不過，記者到淘寶網就發現類似殲15模型，只售數十元至百多元人民幣不等。

首批參觀遼寧號的市民中午12時許返回中環，有市民表示花逾千元購買紀念品，包括T-shirt、帽、戰機模型，他稱該款殲15戰機模型是遼寧號獨有，其他地方買不到。梁先生指，很開心可近距離任影戰機，軍人很親切，幫手拍攝，但安檢太嚴格，連自拍棍亦不能帶上船。他指軍艦有中國特色，幫朋友買300元產品。不過，他不認同參觀軍艦可提升港人愛國，「我上去參觀唔代表我愛國嘅，我當佢一個軍事設備。」

16歲戴同學稱，軍人都很口密，不肯答問題，自己用逾千元買書、帽、書籤等。他稱不用參觀活動，自己本身已經愛國愛港，形容自己「根都是紅」，很感動終於有第一艘航空母艦，「睇住一步步由弱小變強。」市民盧先生形容航空母艦不算很大，行走範圍不大，內部不能觀看，官兵很友善，「ok啦，始終係國家嘅，美軍嗰啲係震撼啲係咪？」

弱智

淘寶貨

痴撚線
大陸幾十蚊一隻飛機落到黎香港賣幾百蚊
呃你班香港愛國憤青

16歲戴同學稱，軍人都很口密，不肯答問題，自己用逾千元買書、帽、書籤等。他稱不用參觀活動，自己本身已經愛國愛港，形容自己「根都是紅」，很感動終於有第一艘航空母艦，「睇住一步步由弱小變強。」
根正苗紅

未來人才

不如帶埋紅領巾呀笨

軍人都很口密，不肯答問題

唔肯回答定唔識答

咁多野賣，呢架真係郵輪黎

個艦長就fat fat 啦
淘寶十蚊貨賣幾舊水，今次唔知貪左幾多

歡迎黎到遼寧郵輪號

他指軍艦有中國特色
有乜中國軍事特色? 用二手嘢? 積木船?

很感動終於有第一艘航空母艦
中國第一艘航母係明思克號囉ON9仔. 唔好同我講明思克號冇戰鬥力, 呢隻積木船一Q樣.

ok啦，始終係國家嘅，美軍嗰啲係震撼啲係咪？
美軍個隻就係國家既.
積木船係黨既, 國家既軍隊同黨既軍隊都搞唔清.

平心而論，去博物館唔買紀念品又講唔過去既

美軍個隻就係國家既.
積木船係黨既, 國家既軍隊同黨既軍隊都搞唔清.
心水清
黨軍用來對付人民
自己計下軍警殺中國人多定美國人多

對人航母

中國最大海上購物城上線啦

賭船

同當被買黎作娛樂用途一樣

遼寧號博物館 場內記念品店

去得都係架啦